其實消防一定知內情，但係佢地唔能夠企出黎直接指證

其實消防一定知內情，但係佢地唔能夠企出黎直接指證。
-> 因為佢地無'證物'，唯一證物就係黨鐵 CCTV。
除非當時人拍片，但咁多狗你偷拍，自身都有危險。

記者會報過既fact：
1. 狗有"移動"過傷者。
2. 消防見到既所有傷者，都係安全送左院。
3. 消防有篤左警察唔比佢地入站，警察多次講大話下邊月台無傷者。

重大疑點： 有人唔見左，而消防比到既解釋，就係"點錯數"。 而佢地回應唔到，可唔可以係有警察令到有傷者 "被消失"？

當有記者問，除左點錯數，會唔會有可能有警察移動左某傷者去左D無人見到既地方？; 消防答案係：我地只可以講我地當時「見到d 咩野」，有機會係我地數錯左。

消防依家已經做哂助攻比我地，我地同傳媒要做既，就係同黨鐵追究CCTV （證物）。

有錯請補充。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

tui